唔訓既你地做緊咩？

夜深人靜 我都喺到諗點樣出人頭地 我要金錢名利 屌哂所有我想屌既女人。但諗左幾年都係咁 無改變過。就快又一年了

又話呢到好多人既 無人秒回

沖緊涼

唔好偷打j

打緊飛機